(電腦白痴) 電腦襟開機制完全無反應求救

今日用緊電腦既途中hand機想reboot部機
點知一熄再開機個時就完全無反應(部機本身連開左3日)
真係咩反應都無，咩風扇都無轉，咩聲都無
試過調轉reset同開機條線用reset制黎開都係唔work
駁電底板唔見有燈著
唯獨是火牛開關熄左再開，之後再試開機，機箱燈同風扇就著左一下咁大把，但cpu風扇個d都係唔轉

部機買左唔夠一年

火牛已收皮

agger

gtr?

係咪底板無燈著多數係火牛俾唔到電

底板燒咗 火牛壞咗
二揀一 決定關鍵開唔開到機

屌，拎左去check
死左最貴個樣，display card
我張1080ti呀

無知一問死卡會無反應架咩？

用緊amd cpu, 無內顯
完全無display係咪會完全撻唔著？
不過個人用第2張卡黎試一下就開到
用我display裝落佢自己塊板試就都開唔到

諗緊好唔好買過張新既頂住檔先
張卡保養維修要等個幾月
買張新既等維修好攞7成價放返張新既出去
如果唔係呢個月都唔知點過

我自己部機死display都會出beep beep聲.cpu著風扇

應該唔係死display
試過同你情況一樣，換左火牛就正常返

唔係卡就牛

係板,打錯

Short火牛試

但係我親眼睇住佢試用第2隻牛都係開唔到
反而一換張display card一試就開到，又會咁奇怪
不過無見佢拎第2塊板黎試，因為佢第2樣野係試張卡，就開到了，就無試落去

不過佢用我張display card用佢私家板+牛試佢自己都係開唔到

死，我仲已經訂左新display card頂住檔先，你地唔好嚇我

情況係咁
自己display card+自己牛+自己板 -> 唔得
自己display card+電腦舖牛+自己板->唔得
電腦舖display card+自己牛+自己板->得
自己display card+電腦舖牛+電腦舖板->唔得

20$收

我都試過好多次